已經確認曼城兩球越位入球無效，會係季尾重賽

訓啦7頭，邊有咁多重賽呀